D2 Place X Intertek Protek 抗疫展

就到啦！就到啦！下個星期五就係D2 Place X Intertek Protek 抗疫展啦！到時仲會有同大家分享抗疫資訊嘅小講座！記住唔好錯過啦！

Intertek同你一起抗疫到底！

#intertekhk #intertekhongjong #intertekprotek D2 Place

有冇巴絲打去

拉

擔把intertek遮會俾街上途人以為你做lab
不了